樂富有咩食肆商店係黃

落街食嘢都唔知揀邊間

賞茶

大快活

我諗街市果檔秦國野係中立撚 d人好似真係秦國人黎

一芳